[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2831)

26996635求派

FAST

屌你老母japen

奧倫堡 0 - 1 兵工廠
角球數目：3

Slow

slow

半3全10叫爆區

全黑開post全post黑

corner big vibe

唔好刷呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冰角到完場

俄假阿仙奴好波

而家啲人好大壓力
輸打贏要

奧撚堡我屌你老母

客隊咁fit平手盤都有得贏
屌買親日俄波都針

嚇死差啲誤中

小星星

Respect

唔刷角點贏波 快刷！

屌
你
老
母
奧
倫
堡

小星星真係100z命中架喎

4444

奧倫堡 0 - 1 兵工廠
角球數目：4

4C

放棄啦，俄假節奏慢。密集式防守
佢地只會兩邊鳩斬

半4全10 刷爆區！

其實有咩好jer 人有三衰六旺
前排連jump 十注都係咁
只不過呢排有運

我星不要驚
9.5唔會爆既

上呀

算啦我場場真飛都比人bin

輸一注都仲有兩注

比多2粒

10c-6

某會然個名好搶口

奧撚堡空難多次啦
連續撚鳩我兩獲

開哂燈仲要gel埋頭又點計

唔刷點贏波 刷角球！

買一皮輸又屌9我 羊又唔出聲
我都小出係清爐

想要返祖巴個名

啱呀 羊又唔見佢地派返比你 豬就bin你

唔明

工廠頂實

1-1 唔難
我欣賞奧倫堡呢隊升班馬既鬥心

輸打贏要我都講左十世

有冇tg

最後20分鐘 同我刷夠6角！

未開波就gel

求追和

上

又俾奧堡撚多次

收得$未

原來又係你呀？

agger 紐倫堡派錢波黎

因為作客得3w 平手盤其實無乜野

淨係記得你個句
我大把錢輸 吹咩
咁多人bin你都有原因 唔係1,2個
賭都要講下品既

場場真飛 又唔係就咁打隊名都比人bin

所以唔會開咩channel 有人同路咪齊羊算

刷角啊 屌你老母！

忍得耐先咁講 正常輸下我係輸得起

( Show Blocked User - Marvel隊長 )

yy蛇 我最敬重

追和求走唔算貪心？

ok

上盤之神

敬你個西呀
同你同親路都針

yy不嬲都敬重 彪哥在心中

角細1.67真係收息波

彪哥還在生嗎？

大佬bill先係

10c mei ar

啱啱咪上左水

係娛樂台同緊人開戰
杜汶澤

入多2球得唔得

修含 gel到33

買左高水大波？

咁生猛活潑

追和未 平手盤唔平手 開平手盤做乜

唔好提 買左一皮

奧撚堡斷腳啦屌

俄假半大全大同日假一樣難追

一球追和算啦， 主隊反cup 唔係咁好意思

停撚哂手既
刷角入波啦你老味, 唔洗做呀

講得好

佢gel親都9佢死

又燈

而家完場都收貨啦

做人知足啦
9.5s都開比你
仲想要埋主盤咁大貪

有冇人派

一陣奧雷會長 大注 有人一齊？

買魚咩生猛活潑笑4

客要爭歐霸位 計戰意其實點都係客高啲 主都無野爭
你估隊隊好似英超啲仆街無野爭上完岸周圍搞鳩人咩

河床12m?

我求走盤姐， 大佬角細得1.67 輸水位都輸死

大佬彪一向盞鬼

呢幾個月波仔都贏得幾旺，決定係tg開個青爐比大家參考一下心水。轟狗會一齊轟，從不怕見☀️死。

足球概率分析 - 三分歸玄

黎個反手9.5S Gel

角又無 波又唔入
玩雪啦

9.5s 水泥GEL實咗

琴日西甲都係啦
莊家fatfat
意甲阿特 驚驚地又玩野

我點會呃手足

知足啦
好多人跟左你
路好撚手足

屌 奧堡求走盤

烏旬明顯唔想護級仲有人要?

想要半和 小小私家雞feel

@2.02 小注試下 最近買大開細買細開大

咁鬼都大注

拉素對烏旬個場 假撚到唔想護級咁

追和好嗎

清Detail tg

1:1

奧撚堡

比多粒

不如咁 主咁廢下年降班 一係入波show追和反cup 你咁樣點對得住入場撐你d fans

1:1 完場夠啦.. 我唔想客盤D人唔開心

屌你老母咩1:1 平安鐘

奧倫堡 1 - 1 兵工廠
角球數目：5

11

阿仙奴炒佢老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又要叫過

星星

頂撚住呀奧撚

和波啦

屌真
走盤當冇玩過盤了

星星反底了

快刷

買親d平手唔係輸就走
未撚嬴過 黑仔王上身

叫得兵工廠都係無撚敵輕鬆收錢

唔係4咩

客快入多球

Cup佢

阿仙奴會唔會比人CUP埋

Sor

開和了

刷C

Cupcupcupcup

完場大家刷下分算啦

角都報假

奧倫堡 1 - 1 兵工廠
角球數目：4

主cup

1:1 又係刷角刷到入既時機
大家加油

奧撚堡cup佢老母啦
唔cup追和把撚咩

頂你老母！！cup佢！

打定Copy左 點知係入波先

屌你老母阿仙奴

1-2叫爆區

追和唔反cup埋 你對唔對得住入黎睇你既fans

主cup 100%

劇本黎啦 主隊要蠃了

1-1 200%

唔貪心 奧倫佳走盤收貨下次唔買佢

一齊叫

阿仙奴咁撚廢既

角大24

頭先見你明明係主盤

刷角有波入係足球既真理
2隊加油

走盤 gchi

上場90分鐘比人入多球，輸半都冇

你認錯人 從不反手

放蛇
定揾客

大家都嚟個 3連C就贏到波

半1全10上

1-1走盤算啦

啱屌 苦主

2:1快

工廠廢到

又唔入多球 抵死

Super齊齊收錢ok?

就係上場讓平半買左佢 臨尾以為輸半算啦 佢老尾比人絕殺..

2:1 2:1快

今日都會

3:00費撚 鬼盤

大波手足開始集結

直覺會比人cup

奧雷鬼好多

邊隊都好,是撚但入或烏個龍先啦!

客一定得

1:2
客盤大波

俾多6c可以嗎

16對12
但對戰贏到咁
平手盤好正常啦

2:1
客盤大波

試下6連角

同路

主盤大波

cup ok?

有冇人買卡山

冰到完場吧
讓球 0 / 0 就係開雙
唔好起我尾注

工廠唔贏唔買下場俄超

刷角位唔識刷角

仲叫緊角

快1:2

圖拉入多粒啦 奧倫堡咁廢

再一次教訓大家
俄超廢隊真係唔好買

究竟今日俄超咩事咁多人買大角大波

兩隊都廢

大波

垃圾兵工廠

封咩

俄超封咩

打交

兵工廠=屎

劇本

打乜撚快手入多粒啦

快手完場走盤買下場

執撚7左佢啦

你個名

打和supet

2:1未

奧撚堡比人絕殺唔該今次絕殺返人

圖拉入啦快

快入

走盤

Super
浪費時間

晒時間

全隊仆街死啦

主隊失未

補4

走盤就算啦 又冇輸

俄假三寶

補4做得啲咩啊又唔會刷到角

半和全和 細波角細 屌

奧倫堡 1 - 1 兵工廠
角球數目：6

6c

咁樣唔叫踢波

好彩小注

屌你老母
一早咁踢10角左啦

所以話俄假真係垃圾聯賽
紅牌多撚到 入波又唔見佢多

零距離missed

好撚憎兵工廠

阿仙奴始終都係垃圾

咪就係 上半場救角

7c

呢D賤種唔到最後都冇角
抵你地踢極都係咁撚廢

執撚7左佢 最好

奧倫堡 1 - 1 兵工廠
角球數目：7

客絕殺入喇

完

7角完場喇似

留黎笑下都好

宣布立即完場

輸到傻咗？

奧倫堡 1 - 1 兵工廠
角球數目：7

FULL TIME

和波 冇賭過。。。。

平手盤買和算

平手盤真係俾狗賭

90 分鐘後先3角
返去鏟雪算撚數啦2隊

唉咁都要走盤
拎返d錢再玩過

買左1注盤 半注＋1 贏餐m記 仲要補得加大

屌佢老母 上半場得1c 屌

搞咁耐又走盤

冇

Super

有沒人買卡山

吸取教訓 俄超買角細

All in 斯巴達了

哂時間 屌你老母

下場斯巴達大船

跟你買

9.5 角細有1.67
賭乜鬼亞盤

斯巴達盤+角細

1.7

22:00嗰場啊

刷分成功 大家開心

oh

和波咁重飛都中

小星星認真賭
1. 奧倫堡平手盤
2. 奧倫堡9.5s @1.67

OKAY cashed

星星又做大羊家

星星又復活？ 又話介到下月尾尾

大家信多我一次好冇 追多次半大

馬會臥底

好啊

下場 俄超 買單 看到的就係緣分

雙 買到就羊

This is sparta

少波星期一

小星星認真賭
1. 奧倫堡平手盤
2. 奧倫堡9.5s @1.67
派彩直接推落去
3. 莫斯科斯巴達 半一@1.88
4. 莫斯科斯巴達 9.5角細@1.7

等開估

答案全對 1001派100

呢次信你

斯巴達1.88冇郁過水位整首半一詩比大家醒醒神
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

4x1 買1500

卡山可以買得

睇完尾水再講

剛剛睇完 endgame 了，回來賭球

Lm

美隊

唔好迫我響指

全場最勁

斯巴達中柱

下盤？

I am iron man

劇透

又型我係戲院打住飛機睇

睇睇下聞到陣腥味 原來係你

奧堡派了 可以買下場

明明肥仔雷神重正正

卡山卡山

In星星we7！

斯巴達急回

今晚武球王必勝

斯巴達一下升到1.96

黑寡婦

有冇角細黨

斯巴達穩？

上盤變左1.96. 未開波先輸錢

仲買俄到一係太多錢 一係唔夠錢 不如俾我啦

仲有得回 出面回足水

小星星認真賭
1. 奧倫堡平手盤
2. 奧倫堡9.5s @1.67
派彩直接推落去
3. 莫斯科斯巴達 半一@1.88
4. 莫斯科斯巴達 9.5角細@1.7
回到咁嚇邊個
5. 莫斯科斯巴達 半一@1.96

話屌 你劇透到。。。

奧雷贏完aik 往積未輸過主場平手高水

出水
角大@2.02
入球單雙 單@1.90

睇完個外圍盤 決定買了

不如你俾我啦

你真係仆街黎
平時9up中柱都算
宜家又用偷拍片劇透

雖然我睇左

走盤有賭過??

奧特排第2 100%贏盤受讓?

嚇鬼？ allin 斯巴達啦

辛尼特都係讓佢半一 斯巴達初盤開一球？

卡山 高登堡 全下盤

All in 主了

莫斯科斯巴達 FG

斯巴達 100%

出面卡山重落緊 allin得

杜ec堡主盤抵屌

屌2場上盤都回飛

家欣bb 有咩角水

半大
角大

1點全半大

卡山半大

俄假90%細波 岩先又證明左

角細 要了

1點杜e 主盤點睇

有沒人要哥登堡

aik 呢隊賤種唔會

卡山連輸8埸盤係咩玩法

莫斯科陣間快手入 否則冇錢玩1點

卡山

2:30

半主有無同路

卡山有無同路

2/2.5大

有

卡山下盤 fg

Yes

完全簡唔落手邊場單頭好

杜e 鬼盤 抵屌單頭

支持and祝嬴

主盤？

世紀重心 0030半大

俄超個陣唔似大到

1230上盤
2/2.5b

仆街 回多格

升到2水似開得出

重心!
不賭

客隊買唔落要左主希望唔洗驗腦

2.02

skip咗 俄假寧願角細 認真 不過都無買

唔中我切柒呀

仆街一早回啦 贏小左

回到2.02.. 我屌你

臨開波轉埋半球

上盤等輸 回到咁

越回越愛

等收$

jump 贏小幾舊

尋日場莫迪最後有2.1幾

斯巴達有冇得退飛
後悔了

咁仆街

主秒goal

最近係咁唔買就中 買左秒輸

驚閪 全連燈主盤 主一定贏

歡迎bin c

allin半細

上啊

全盤最後回到2.02

上盤Y

買左主 等驗腦

回飛就輸真係咁撚易就冇人會輸錢啦
我唔撚信牙

回到咁唔買返注對唔注自己

阿特外圍都開始降盤

主盤手足

認真答你
4場有3場半大 瑞超

同莫迪盤一樣

上盤穩啦
狗會專登讓深食水

邊有

回到1.8幾 cls
本身想單棍呢場
驚左

戒賭啦

卡山禁屌

華拉/卡爾馬？

奧特下盤

屌咩 全部上盤都回飛

佢嘅世界得hkjc

入未呀 廢西

on9 4場上盤 一齊回飛 未賭先輸

上盤jump

0c ball..

認真 我覺得希星今晚贏硬

卡山入粒先啦

一早買左斯巴達同阿特，回撚到咁

唉半主針

9.5s 星星 gel定

sob jump

有受讓咁著數?

半一上盤比人禁屌

咁其實外圍嘅話一直都有幾個讓球盤架喎

阿特會唔會又撚9

俄超唔買角細驗腦啦 角細食撚滑

歐賽隊打榜尾隊會輸？

今晚只會有一場上盤開到
廢撚天拿 其他全部買下盤 平注一定嬴

希星作客唔夠信念

卡山入未？

拿兄

之前幾次打下游隊和哂

單頭一野轟咗落去

留力歐聯算

角細

莫斯科 0 - 0 卡山
角球數目：1

半和gel得？

駛理睇飛數咩 初盤決定左7-8成喇

差啲

入先講啦

半大
大角

1點買咩好

全部上盤一齊回飛
1點前 斯巴達唔入 買條過關全下盤先

哥登堡 阿特對面

大球

上盤狂魔買下盤

阿特半大

想買辛斯華爾
不過冇盤買
仆街馬會

俄超班仆街食屎大

見識完啲大陸野 決定向狗會說不了

斯巴達4射 對面射唔出
上盤GEL

阿特回到1.88

費撚仲有人信 唔記得左佢有場撚到波台手足 賣分輸撚左

莫斯科 0 - 0 卡山
角球數目：2

下盤日

早買果班得1.68-1.7

買大波 對家唔守

㩒屌祖記

費撚永久Black List

屎巴達入未

哥登堡1.96落到1.78

點解阿特蘭大回得咁勁？

低水半格

讓吾起 對面又護級

2c

最後$200求1:00一個重心盤

哥登

幾日前踢完

回飛實輸咩

阿特一定係賤種隊 skip

希星客W

拎上哂岸既隊黎講 祖拎左冠賣分常識啦 費撚唔洗降冇野爭呢d上盤又買 反而烏旬呢d冇心踢就要 打拉素個場又og 12m唔入

咁有信心

反cup國米

哥登堡一定要

川迪受半一

反cup拿坡坡

對強隊就上力 打d 護級隊和撚哂

奧雷布諾

屌你馬會冇開

希星有希望

全部下盤 諗都唔洗諗

全下盤6x28 訓算

why 6x28

好
信你yy

哥登落到1.77 我買果陣1.94

記錯

俄超又瞓著咗
1點睇阿特算

Fatfat

支持角大

費撚個盤真係值得買

阿特半大都回左 仲去唔握

半一詩唔講落去了

屎巴達入未牙

@鋼牙囝 挪主？

比人屌緊

但11對13 讓半一 莊家好睇得起

屎巴達1:0

小星星認真賭
1. 奧倫堡平手盤
2. 奧倫堡9.5s @1.67
派彩直接推落去
3. 莫斯科斯巴達 半一@1.88
4. 莫斯科斯巴達 9.5角細@1.7
回到咁嚇邊個
5. 莫斯科斯巴達 半一@1.96
6. 奧雷布洛 2.5大@2.02
7. 奧斯達辛斯2.5大@1.82
8. 辛斯華爾2.5/3大@1.85
9. 華拉倫加 2.5大@1.95

1:0！！！！！

半大比多粒

照入1:0!!!

1:0!!!

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：2

落飛＝贏？

刷角未

莫斯科斯巴達 1-0 卡山魯賓

好波 1:0

買卡山真係驗腦 廢到一個點

Sparta

goallllll

斯巴達入佢老母!!!!!!!!!!!

屌你老味 廢撚到 客 仆街

禁屌20分鐘終於入

今晚回飛=win

岩聽

1早串起了

0030半大gel得 外國巴打可以買客2

終於有錢玩阿特

8串1嗎

2隊都8成開大
唔會咁燈開細掛

半和24

又想馬會破慘慘

我冇啊

阿特買2.5大定10.5大好

10.5

認真100%引大

咪燈

2*1

大注同路左 齊贏

想要烏din

1點全主隊有冇同路

阿特半大有無人支持

我都想要 但係唔夠信念

阿特角大 有冇同路

有無人要AIK

俄超 9.5細gel得了

回到識飛

卡山快撚d追和

覺得和波

斯巴達入多幾粒定下驚先

俄超又一場角細走寶

奧雷布洛

9買左條4x5

on9唔派first goal

已跟！IN中柱巴WE7！

3C, 咪燈

烏甸尼斯 99.9%

客2就黎入

仆街 垃圾app load咁慢 買唔到一點呀屌你老母

trust you

辛斯 希爾星堡 兩隊 快半大

主2 呀

主2

似喎 主入埋 客唔會刷

同路
再加注哥登堡盤玩玩

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：

主盤 角大 等贏

禁屌到點客2呀

由佢啦

屌你老母

人棄我取 AIK

慘

9成贏

角大回

巴打撕定飛飛

卡馬禁屌

角大針

斯巴達入多幾粒ok?

走盤 大家開心得唔得

假回飛

打和大家開心

希爾星開波無耐3c

阿特角呀

洗乜遮number...
驚閪

初盤咁低水

狗會精選不是玩的

屎巴達冇全格當輸

入未

睇緊LIVE烏雞逼搶幾撚好 阿特好難先落到底

有沒刺激感？

斯巴達正式冰角到完場

依家1.9

卡山半場比粒

阿特主場未試過半場贏到烏雞 全場贏得一次

支持

1-0

１：０ 阿特

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 1 - 0 烏甸
角球數目：

...................

意甲都係等下先買角大
唔多想買馬會中位數

阿特10

炸

阿特幾時先識入波

客NG

下盤全部陣亡 針!

？

刷角！

炸完_ _ _

炸完對家入

烏癲震緊

手足好波

炸完好刷 9.5

炸完 大家知點做啦

屌 我嗰半大 阿特

mark低俄超角細清泉

唔好住， 烏癲零進攻
單邊刷架ｊａ

屌球波一早吹左FOUL 條撚樣照射之嘛 個龍都唔柒撲

大波波呢

辛尼特另計

半和 全細 角細 下盤
都值得留意

阿特角呢

高登仔半主ok?

客fg

今曰波台3巨頭星星yy 彪哥出晒黎

個劇本寫好左條友懶獨特唔跟 轉頭比人黃

本身想買角細 又15 16 一捉唔緊個信念就走寶

陣間有冇人要愛滋

睡超zzzzz

召喚豬豬

奧雷

半大24

烏狗同我守住

阿特半大上呀

科根堡就入

呢兩日啲角搞乜

今晚啲波個app冇響過咁滯

爆到7彩 細黨搵啖飯食都唔得

阿特快入

阿記14c爆死星星

細黨蒲頭未

意甲反而開細

意假明明大角精選 得a米開大

屎巴達2/2.5b駛唔駛歐腦

驗

瑞超又訓撚哂

哥登堡㩒屌

奧斯特桑斯 1-0 希爾星堡

0c

奧斯goalll

開左波啦？

斯巴達比多粒收佢皮

睡超又瞓哂

奧斯半大-1!!

支持！

意甲未開波？

賓賓半和OK?

其實俄超有無一次係角大？

半2全11？

一爆爆到7彩

冇信心

琴日場鳥法半8

全俄超唯一一隊中意落底 辛尼特

2.29半大又0:0

奧斯半大cashed

奧斯再goalll

9.5B上車

仆街好日唔買大細波 唔識入波

阿特仲妹過俄假

今曰買晒半大？？

哥登堡冷小小 上半場入一球啦

話左呢隊賤種黎 打護級隊hea踢 開到都唔夠醫心臟病

奧特對家廢到嘔真係

炸左

阿特等唔等到8。5b

買左兩場喳上面有講 奧斯同辛斯果場

奧特FG

想買細

奧斯特桑斯

阿特一球先好無

1c 等唔到

屌你老母 莫斯科食角 唔撚比開吹中場雞

刷多幾隻買細仲好 反正單邊角呢場

阿特半場比5c

中場時間
500蚊已jump

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：1

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：2

阿特踢完盃邊有力

222222

2ccc

2C

無買9。5b

重注左 屌

點解我會買希星咁痴線

阿特半大已死

贏得幾旺，喺tg開個青爐比大家參考一下心水。

足球概率分析 - 三分歸玄

唔怕你話燈 最怕你唔跟

哥根半大啦欠你

10。5b要掃了嗎

9.5B上車時間岩岩好

頭先9.5 2倍上車

烏甸上力 兩邊刷了

Same 少注$200

屌你老母
買左 華拉倫加 ｘ 希爾星堡 半大２串１
見到１：０ ＋ ２：０ 諗住叫胡
又炸

阿特又攻唔入？

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：3

3隻買大了

3

屌 4

入球先好無

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：4

都估到

科根8射無波入

仆街 見佢妹唔敢入

維拉炸乜9

刷C吧

連C呀

想死

角球有咩高手出呀

哥根冷冷地開個半主黎啦

高登仔半主

11點已經講呢場角大

科根堡反而禁屌
笑左

跟左500

阿特半主得唔得

狗會封角

完全入唔到貪心等8一5

買多你1個0

希望哥根入一粒先，主再秒追

意假半大上力啦

高登仔勁wor 禁屌aik

20k巴不是蓋的

狗會封角？

以為你又２０Ｋ

gchi
開個大波

咁貪心

哥登堡 射空門， 比人救左。。。。ｃｌｓ

阿特賣分confirmed
唔知賣1定3

角都封埋

aik針

華拉1.5/2 入唔入好

哥登係咪好穩

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：5

用純利慢慢碌上去
無壓力健康波

高登仔咁都唔入

哈哈 加油

仆街 一開波唔買 而家刷撚到

科根 入波啦 dllm

5c

華拉倫狗入未
AIK入未

穩到癲
ＡＩＫ今年超級廢，可以長買對家，ＡＩＫ今年射門能力超低

拿子

13.5

睡超
zzz大波已死

鮑魚刷

小星星認真賭
1. 奧倫堡平手盤
2. 奧倫堡9.5s @1.67
派彩直接推落去
3. 莫斯科斯巴達 半一@1.88
4. 莫斯科斯巴達 9.5角細@1.7
回到咁嚇邊個
5. 莫斯科斯巴達 半一@1.96
6. 奧雷布洛 2.5大@2.02
7. 奧斯達辛斯2.5大@1.82
8. 辛斯華爾2.5/3大@1.85
9. 華拉倫加 2.5大@1.95
10. 阿特蘭大13.5S @1.75

Aik比人屌到受讓

啊特無限角

話左aik笑話

希拉爾 抵輸啦

00半場2.29再fake9人

大奶奶呢

好彩買左$1000 哥登堡

哥根奇蹟半大啦 又話大波波既

科根堡

0030又話半大

6 c

低水半大永遠開唔到

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：6

教你買半大？

哥登半主牙

13.5？

屌你老味

6ccc

唔識響?

13.5 就唔撚要啦

意甲隨時唔洗半場，提早角大派彩

依家14.5s 1.7想入

阿特打呢d隊前幾場已經係咁 都要買都無計

小星星認真賭
1. 奧倫堡平手盤
2. 奧倫堡9.5s @1.67
派彩直接推落去
3. 莫斯科斯巴達 半一@1.88
4. 莫斯科斯巴達 9.5角細@1.7
回到咁嚇邊個
5. 莫斯科斯巴達 半一@1.96
6. 奧雷布洛 2.5大@2.02
7. 奧斯達辛斯2.5大@1.82
8. 辛斯華爾2.5/3大@1.85
9. 華拉倫加 2.5大@1.95
10. 阿特蘭大13.5S @1.69
11. 阿特蘭大14.5S @1.67

好撚惜俄超d人 球證又on9 少少身體接觸又係到吹 d球員hi到少少又訓係地下到 補時永遠唔會過3分鐘 即使成場波斷斷續續
我諗成場波都係得60分鐘係真係踢緊 煩撚到痴線

估唔到一球都無姐 叫都無得叫

比人㩒屌重想入？

細波日

屌. 買左4場大波入得2粒

華倫拉狗入未
AIK入未
烏din唔好比人入未

仆街
紅字同左路

哥登堡全埸3:0 ok?

辛斯華爾 入波未啊！

13.5 2倍有冇同路

識買了

aik點解拎到冠軍 比人屌打中

落到仆街就開個半主黎啦

睡超 真係垃圾聯賽 入波未啊

辛斯呢隊賤種又係得個守字食屎啦

主場贏 作客不敗

奇蹟半大阿特得唔得

訓超訓撚醒未

奧雷好似唔係好穩

Ｄ人賣晒啦
今年前中場廢到痴線
我睇緊直播， 以為睇緊曼城對哈德斯
禁住屌到ＣＬＳ

早知直屌哥登主勝

轉場兩之轉盤受讓 隨時爆

好撚彩預撚左星期一全細gel

6場得2球

阿特00gel

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：7

買烏旬震緊未

嘩屌. 烏雞都咁多角

科根堡 半0全3 叫爆區

點解要震

意甲刷角吧

有無直播link 阿特

爆咩先

比勒 羅連 愛斯 薩c
有冇同路

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：8

馬會封角等於爆

客入

8角 你好野 呀特 一開始扮妹波

意甲真係角大清泉

次次買大波都係成魔之路.
上次荷乙大波.
今次訓超大波..
不敢再買大波了

烏甸禁屌 忍唔住買ng

一開始見佢底都唔落

烏雞fg試下先

阿特入未

刷角唔識入波

意甲出名假波呀手足

手持13.5S等針

烏雞FG 4倍

辛斯華爾 半0全3叫爆區！

⼃多手串左大波
唉

aik比人終極禁屌
針得

卡爾馬禁屌
幾時唔入到對家入

好彩我最終冇入

重注左半大

屌你

買左三場全部0:0

點解可以4場蛋蛋咁仆街

睡超唔撚大波

假20分鐘

阿特又撚狗 賣3分定賣1分呢

入得未

祝羊

辛斯對住升級馬都入唔到波 反屋企屌西啦

烏癲頂住牙

睇下對家出幾錢啦

8c

3分照攞 90分鐘絕殺1-0

全格一個208

8隻角。。。

賭意甲，個信念一定要渣得好緊，唔好俾眼前既假象呃到
幻覺黎既炸

辛斯半大叫都無得叫

完了 無奇蹟

辛斯goal！-2！

華拉倫狗入未
Aik入未

辛斯整多球！

屌西了

卡山追和 快手

two more

終於有一粒

比多粒半大啦

半場開到10.5b?

賭走地都係唔好睇live

g持

14.5s

奧雷卡爾個場就打架

放心我有入100

總追細

辛斯 456佢老母死垃圾升級馬啦！456唔到 番屋企屌臭西啦

14.5s好吸引

D角2隻2隻咁刷 唔買細了

希爾星堡入番粒黎叫下都好丫

唔通14.5追大咩

辛斯快手2-0

哥登堡降班啦 咁都入唔到

星星要咗睇路

９ＣＣＣＣＣＣＣＣＣ

哥根半大一世球迷了

戈時出嫁

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：9

斯巴達入上啊

半場收角蚊 痴撚線

１０ＣＣＣＣＣＣ

科根堡 死垃圾升級馬 唔係比人睇小啊 cup啦

9.5 足水收米

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：10

仆街入完先知星星要左細

9.5B輕鬆派彩

14.5s點算

刷多隻就收晒兩注

11C. WTF

半場10.5b

Aik入未

10.5 收埋

１１ＣＣＣＣＣＣＣＣ

阿特角大半場cashed
爽撚到

莫斯科 1 - 0 卡山
角球數目：3

阿特 0 - 0 烏甸
角球數目：11 CASHED

屌你老味閪

唉買左俄假角大是否好不智

輕鬆

一直都入唔到角細 係咪好彩

入唔到角

半場收錢

第一關 過關！
辛斯華爾 快些給多兩球 屌你媽媽

屌我14.5s秒入到

9.5/10.5 收足四注
又供養旅行

又中

屎巴達2/2.5都針

仆街依加追大又唔係細又唔係

17.5S要了

買波真係唔好睇live

開到17.5

佢要左細？

5k輕鬆執，聽日早餐又可以嗌凍飲

細？

13.5 14.5s

可唔可以分d 比俄超

我手持14.5s

佢13.5,14.5s

仆街斯巴達下半被禁屌

17.5都爆我自殺算

88